[{"question": "https://www.zhihu.com/question/50094416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50094416/answer/441043639", "content": "\n\u5c04\u96d5\u4e09\u7537\u4e3bvs\u5929\u9f99\u4e09\u5144\u5f1f\uff0c\u7ec4\u961f\u5bf9\u51b3\uff0c\u8c01\u80fd\u7b11\u5230\u6700\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282964717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282964717/answer/434136862", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9a6c\u4e91\u3001\u9a6c\u5316\u817e\u3001\u674e\u5f66\u5b8f\u3001\u67f3\u4f20\u5fd7\u3001\u8bb8\u5bb6\u5370\u3001\u738b\u5065\u6797......\u4e2d\uff0c\u53ea\u6709\u738b\u5065\u6797\u7684\u513f\u5b50\u6700\u51fa\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31063539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31063539/answer/520659618", "content": "\n\u7269\u7406\u6709\u591a\u6709\u8da3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/519887727", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294482155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294482155/answer/512013191", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63188172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63188172/answer/516218877", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u85aa\u767e\u4e07\u7684\u56fd\u5185\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/359318964", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/505095131", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/455050785", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40926900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40926900/answer/443196719", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u6bd4\u5176\u4ed6\u4e16\u754c\u6027\u57ce\u5e02\u5dee\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294482155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294482155/answer/493077202", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279930859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279930859/answer/459643133", "content": "\n\u4e0d\u770b\u6296\u97f3\u3001\u5feb\u624b\uff0c\u4e0d\u73a9\u738b\u8005\u3001\u5403\u9e21\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268174064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268174064/answer/467393527", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7a33\u4e2d\u5e26\u76ae\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300233168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300233168/answer/519499889", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u96c4\u8054\u76df S8 \u56db\u5f3a\u8d5b IG 3:0 \u6dd8\u6c70 G2 \u6740\u5165\u51b3\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292782156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292782156/answer/483741491", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u6c34\u8349\u4e30\u7f8e\u7684\u5317\u7f8e\u8bf8\u90e8\u843d\u6ca1\u6709\u53d1\u5c55\u51fa\u50cf\u534e\u590f\u4e00\u6837\u7684\u6587\u660e\uff0c\u4f46\u5728\u5c71\u533a\u7684\u5370\u52a0\u5374\u53d1\u5c55\u51fa\u4e86\u5e9e\u5927\u7684\u6587\u660e\u5e1d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296473642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296473642/answer/510114882", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u671b\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6210\u4e3a\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297777863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297777863/answer/516706691", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u91d1\u5eb8\u7684\u56f4\u68cb\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34955191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34955191/answer/499451578", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u4eba\u770b\u4e0d\u8d77\u51fa\u73b0\u5728\u9152\u5427\u3001\u591c\u5e97\u7684\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47194806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47194806/answer/449013402", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u8003\u5f53\u5929\u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296975344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296975344/answer/503605692", "content": "\n\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u624d\u4f1a\u5bf9\u7537\u751f\u5f7b\u5e95\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/518134518", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58762730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58762730/answer/518253616", "content": "\n\u70b9\u4e00\u4efd\u5168\u719f\u7684\u725b\u6392\u771f\u7684\u4f1a\u88ab\u5632\u7b11\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297593238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297593238/answer/506298199", "content": "\n\u65e0\u610f\u5f04\u574f\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u8d54\u507f\u5bf9\u4e24\u65b9\u624d\u6bd4\u8f83\u6b63\u786e\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50986173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50986173/answer/519716305", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bc1\u6389\u4e00\u4e2a\u6e38\u620f\u7684\u8d25\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35386125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35386125/answer/487956717", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u548c\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4f60\u6b23\u8d4f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295940870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295940870/answer/520042438", "content": "\n\u4f60\u4ece\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u5f00\u59cb\u51b3\u5b9a\u4e0d\u5316\u5986\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68484929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68484929/answer/511452030", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23269076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23269076/answer/515542126", "content": "\n\u5211\u8b66\u662f\u600e\u4e48\u7834\u6848\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37290897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37290897/answer/483680589", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u884c\u653f\u533a\u5212\u662f\u201c\u7701\u201d\u800c\u7f8e\u56fd\u662f\u201c\u5dde\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31200332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31200332/answer/469567649", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u5b57\u8bd1\u6210\u4e2d\u6587\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u5176\u5b9e\u539f\u610f\u7279\u522b\u571f\u7684\u56fd\u5916\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20418006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20418006/answer/518772324", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u674e\u5609\u8bda\u7684\u513f\u5b50\u88ab\u5f20\u5b50\u5f3a\u7ed1\u67b6\u65f6\uff0c\u674e\u5609\u8bda\u6ca1\u6709\u62a5\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24340705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24340705/answer/500811744", "content": "\n\u600e\u6837\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\u4f1a\u663e\u5f97\u903c\u683c\u5f88\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271565748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271565748/answer/517379624", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u610f\u8bc6\u5230\u4e86\u97e9\u56fd\u827a\u4eba\u662f\u771f\u7684\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295809365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295809365/answer/504638512", "content": "\n\u81ea\u4ee5\u4e3a\u957f\u5f97\u597d\u770b\uff1f\u5374\u6ca1\u4eba\u8868\u767d\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295595808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295595808/answer/519288041", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u771f\u7684\u6709\u56fd\u4eba\u60f3\u8c61\u4e2d\u90a3\u4e48\u5f00\u653e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294427701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294427701/answer/519266145", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82f9\u679c iPhone XR\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21017354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21017354/answer/503463522", "content": "\n\u5728\u5927\u578b\u9879\u76ee\u4e0a\uff0cPython \u662f\u4e2a\u70c2\u8bed\u8a00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32879719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32879719/answer/501725436", "content": "\n\u5750\u4e13\u5217\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293239180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293239180/answer/518662007", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u5239\u90a3\u8ba9\u4f60\u5bf9\u65e5\u672c\u7684\u7f8e\u597d\u5370\u8c61\u77ac\u95f4\u7834\u706d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300097056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300097056/answer/519001531", "content": "\n\u4e2d\u65e5\u91cd\u542f\u8d27\u5e01\u4e92\u6362\uff0c\u534f\u8bae\u89c4\u6a21 2000 \u4ebf\u5143\u4eba\u6c11\u5e01\uff0c\u6709\u4f55\u610f\u4e49\uff1f\u5982\u4f55\u89e3\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61629799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61629799/answer/515569270", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8003\u7814\u5927\u519b\u4e2d\u6709\u4eba\u9006\u88ad\uff0c\u6709\u4eba\u6210\u4e3a\u70ae\u7070\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300244860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300244860/answer/520061778", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7531\u84dd\u7bad\u822a\u5929\u81ea\u4e3b\u7814\u53d1\u7684\u4e2d\u56fd\u9996\u679a\u6c11\u8425\u8fd0\u8f7d\u706b\u7bad\u300c\u6731\u96c0\u4e00\u53f7\u300d\u9996\u98de\u5931\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293268002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293268002/answer/519304066", "content": "\n\u5982\u679c\u5927\u7c73\u7684\u4ef7\u683c\u653f\u5e9c\u4e0d\u63a7\u5236\u7684\u8bdd\uff0c\u90a3\u4e48\u5728\u76ee\u524d\u7684\u901a\u80c0\u6c34\u5e73\u4e0b\uff0c\u5c06\u4f1a\u8fbe\u5230\u591a\u5c11\u94b1\u4e00\u65a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293694199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293694199/answer/503118337", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u5916\u8c8c\u4ece\u96be\u770b\u53d8\u6210\u597d\u770b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298478848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298478848/answer/510497977", "content": "\n\u77e5\u540d\u54c1\u724c\u6709\u54ea\u4e9b\u753b\u98ce\u6e05\u5947\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30207268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30207268/answer/502995115", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u6444\u5f71\u5e08\u7ed9\u4e00\u4e2a\u5f88\u4e11\u7684\u5973\u751f\u62cd\u7167\u5374\u8fd8\u88ab\u8981\u6c42\u62cd\u7684\u5f88\u597d\u770b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299924234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299924234/answer/518291369", "content": "\nNBA 2018-19 \u5e38\u89c4\u8d5b\u52c7\u58eb 144:122 \u5927\u80dc\u5947\u624d\uff0c\u5e93\u91cc\u780d\u4e0b 51 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28997505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28997505/answer/518038119", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265661002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265661002/answer/516490940", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u4f60\u7684\u524d\u4efb\u6559\u4f1a\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298429178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298429178/answer/512507626", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a Mate 20 \u7cfb\u5217\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20838133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20838133/answer/514945797", "content": "\n\u505a\u5367\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296723167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296723167/answer/517635836", "content": "\n\u6df1\u5733\u672a\u6765\u4f1a\u8870\u843d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283631070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283631070/answer/437799312", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u751f\u6d3b\u4e2d\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f15\u4eba\u6367\u8179\u5927\u7b11\u7684\u4e8b\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/497789393", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/511548568", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/456964642", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20838133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20838133/answer/515786673", "content": "\n\u505a\u5367\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266384530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266384530/answer/512621693", "content": "\n\u4ece\u54ea\u4e00\u523b\u5f00\u59cb\u4f60\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u662f\u6709\u7528\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293117756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293117756/answer/486479527", "content": "\n\u697c\u5e02\u5e93\u5b58\u56de\u52307\u5e74\u524d\uff0c\u8fd9\u91ca\u653e\u51fa\u4e86\u4ec0\u4e48\u4fe1\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62363714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62363714/answer/438301659", "content": "\n\u9ad8\u8003\u53d1\u6325\u5931\u5e38\u7684\u4eba\u7684\u73b0\u72b6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24340705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24340705/answer/509877792", "content": "\n\u600e\u6837\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\u4f1a\u663e\u5f97\u903c\u683c\u5f88\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294482155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294482155/answer/492076960", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296567329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296567329/answer/506173360", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d\u5fae\u535a\u62bd\u4e2d\u56fd\u9526\u9ca4\u8fd9\u4e00\u8425\u9500\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28390361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28390361/answer/508254725", "content": "\n\u957f\u671f\u7d20\u98df\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273564498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273564498/answer/510319497", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u7406\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5730\u7406\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270439844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270439844/answer/453492609", "content": "\n\u5de5\u5730\u65bd\u5de5\u7684\u65f6\u5019\u90fd\u6316\u51fa\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7a00\u5947\u53e4\u602a\u3001\u8ba9\u4eba\u60ca\u53f9\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281185483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281185483/answer/451777307", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u4f60\u5411\u522b\u4eba\u63a8\u8350\u5341\u90e8\u7535\u5f71\uff0c\u4f60\u4f1a\u63a8\u8350\u54ea\u5341\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37400041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37400041/answer/434025015", "content": "\n\u7537\u751f 25 \u5c81\u4e86\uff0c\u5e94\u8be5\u660e\u767d\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/503595907", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36570046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36570046/answer/504926604", "content": "\n\u957f\u671f\u8fd0\u52a8\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/503097020", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62179107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62179107/answer/504793772", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295553454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295553454/answer/499541618", "content": "\n\u600e\u6837\u7684\u7537\u751f\u624d\u7b97\u662f\u5e72\u51c0\uff1f\u5e72\u51c0\u7684\u6807\u51c6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/409055184", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/470639081", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/499795525", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26631714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26631714/answer/499927511", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e70\u5bb6\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36218460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36218460/answer/478206122", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u66fe\u7ecf\u8f70\u52a8\u4e00\u65f6\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u540e\u7eed\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293391715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293391715/answer/495917364", "content": "\n\u706b\u5f71\u6653\u7ec4\u7ec7\u80fd\u6253\u5f97\u8fc7\u8f89\u591c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56908723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56908723/answer/477055261", "content": "\n\u65e5\u672c\u4e8c\u6218\u6295\u964d\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5728\u65e5\u672c\u56fd\u5185\u51fa\u73b0\u4e86\u4ec0\u4e48\u573a\u666f\u3001\u65e5\u672c\u6c11\u4f17\u6709\u4f55\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67684786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67684786/answer/475866281", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u7535\u6c14\u4e13\u4e1a\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u7684\u5de5\u4f5c\u548c\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286098218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286098218/answer/448987286", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 Angelababy\uff08\u6768\u9896\uff09\u53e3\u7891\u8fd9\u4e48\u5dee\u4f9d\u7136\u987a\u98ce\u987a\u6c34\uff0c\u800c\u6768\u5e42\u88ab\u8bf4\u7ea2\u4e0d\u4e86\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22350877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22350877/answer/487149518", "content": "\n\u8042\u536b\u5e73\u662f\u8c01\uff1f\u5728\u56f4\u68cb\u754c\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294065783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294065783/answer/489630514", "content": "\n\u4e0d\u60f3\u5b66\u8bed\u6cd5\u80fd\u5b66\u597d\u82f1\u8bed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293759949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293759949/answer/488100467", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 GAI \u63a5\u53d7\u91c7\u8bbf\u79f0\u300c\u770b\u94f6\u884c\u8d26\u6237\u5c31\u77e5\u9053\u6211\u8d62\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66409748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66409748/answer/487958902", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u7384\u5e7b\u5c0f\u8bf4\u540e\u671f\u300c\u5723\u9636\u591a\u5982\u72d7\u300d\u7684\u72b6\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22979658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22979658/answer/467675000", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u9ad8\u6548\u5730\u6253\u626e\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267834076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267834076/answer/487146369", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u300c\u7cbe\u795e\u9609\u5272\u300d\u6389\u4e86\u65e5\u672c\u7684\u6c11\u65cf\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288115796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288115796/answer/467187172", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u5b9e\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u8ba1\u7b97\u673a\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282785964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282785964/answer/444173712", "content": "\n985\u3001211 \u7684\u540d\u5934\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280425717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280425717/answer/483070789", "content": "\niPhone\u7528\u4e45\u4e86\u4f1a\u53d8\u5361\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/421779589", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287067514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287067514/answer/457233707", "content": "\n\u8fa9\u8bba\u8d5b\u573a\u4e0a\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u300c\u5927\u5c06\u4e4b\u98ce\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/361014029", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291566241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291566241/answer/478766951", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u62a5\u5e9f\u5171\u4eab\u5355\u8f66\u4ea7\u751f\u8fd1 30 \u4e07\u5428\u5e9f\u91d1\u5c5e\uff0c\u91cd\u91cf\u76f8\u5f53\u4e8e 5 \u8258\u822a\u6bcd\u7528\u94a2\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\u8fd9\u6837\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/447058535", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280956886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280956886/answer/437502274", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6731\u4e00\u9f99\u767d\u5b87\u4e3b\u6f14\u7684\u300a\u9547\u9b42\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291804959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291804959/answer/478043179", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e29\u5dde\u4e50\u6e05 20 \u5c81\u5973\u751f\u4e58\u5750\u6ef4\u6ef4\u987a\u98ce\u8f66\u9047\u5bb3 \uff1f\u662f\u5426\u53cd\u6620\u51fa\u5ba2\u670d\u7cfb\u7edf\u5b58\u5728\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35005800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35005800/answer/434606085", "content": "\n\u60f3\u8981\u5145\u5b9e\u81ea\u5df1\uff0c\u6709\u54ea 10 \u672c\u4e66\u6216\u8005 10 \u90e8\u7535\u5f71\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285681857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285681857/answer/466308491", "content": "\n\u8fd120\u5e74\u65e5\u672c\u771f\u7684\u5728\u8870\u9000\u5417\uff1f\u8870\u9000\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]